[20181月新番 ］紫羅蘭永恆花園pv

乜鳩係全世界同時配信

全世界..........
amazon, netflix果類

仲以為要2046

係就好 咪鬼學小魔女咁得日本Netflix 先有

石川由依配

Staff
監督 石立太一
シリーズ構成 吉田玲子
キャラクターデザイン 高瀬亜貴子
音響監督 鶴岡陽太
OP主題歌歌唱アーティスト TRUE
アニメーション制作 京都アニメーション
Cast
ヴァイオレット・エヴァーガーデン 石川由依

又係TRUE唱op

又有三笠

唔洗個孫燒比我

期待

唔好再吹 再吹就爆

終於firm01/2018出

lm

石立太一呢次得唔得架

kyoani

京阿尼

留名

留名
非常期待

等首播就又有得瘋狂吹奏京ani

之前pv首ost好撚正
瘋狂打j

唔好咩